冬天燒雞翼 分分鐘.......

唉呀！

我覺得呢個人相當有嫌疑

佢最好 我話嘅

糖呢兩茶匙

通屋奇應元～～～

嶺南萬應止痛膏

如果黎耀祥當年冇燒果隻雞翼 今年幾多歲？

秋天登高

不了

仲講
人都..

柴灣十二虎

藥箱都變成首飾箱

玩夜啲都咁有Energy

嚇死人咩 個心離一離呀

呢個post好嘈

Mo to mo to Maro mo to maroooo

用黑旋風夠哂威

今晚十一點 你會做d乜野呀

2110 2110

81777778

33層都咁鬆脆

I’m gonna bring the beat back

218 5個0 call 我

𠽌𠽌𠽌

雞蛋冇得救 你有得救！